叫香港群族會唔會好過香港民族

學術

On9 post 請用不推文

拉

拉 你老母個爛臭閪
垃圾post

係都叫國族
唔會同ethnicity撈亂